[一畢業就無樓!]新蒲崗景泰苑青年墮樓亡

新蒲崗景福街118號景泰苑，早上9時17分，女保安報案，指一名年約20多歲男子由高處墮下，倒卧樓下垃圾房頂部平台，奄奄一息，消防員到場，將他救下，昏迷送院，惟經搶救後證實不治。警方正調查事主身份及其墮樓原因。

綠置居

樓上樓下唔值錢